點解上樑不正下樑係歪？

點解唔係上樑歪下樑歪，又或者上樑不正下樑不正

你拆開個字，不正咪等如歪囉

你都可以問下樑點解

因為“上樑不正，下樑WHY??"

中出盈盈爽YY

即刻駁咀